## План-график работы над проектом

-   Первый спринт c 20 ноября по 20 декабря
     -   Ознакомиться с итогами работы прошлой команды администраторов
     -   Развернуть Centos 8 на виртуальной машине 
     - 	 На Centos развернуть Ansible, ознакомиться с использованием этой системы	
     -   На Centos развернуть PostgreSQL и настроить её так, как скажет команда backend ( пользователи, пароли, интерфейс - согласовать с бекендерами, чтобы БД работала с Django)
     -   Разворачивать на Centos всё, что нужно для работы команде backend разработки (Django, пакеты питона и пр.)
     -   Приступить к разработке скрипта для Ansible, чтобы развернуть подобную конфигурацию автоматически там, где потом будет необходимо
 -   Первый спринт c 20 декабря по 25 январь
     -   По запросу команды бекенда производить изменения в конфигурации сервера бекенда, сервера БД.
     -   Отражать изменения в скрипте автоматизации развёртывания.
     -   Провести тестирование (при необходимости - многократное) автоматического развёртывания бекенда.
     -   Написать скрипт автоматического развертывания сформированных конфигураций ansible, для запуска ansible скриптов локально.
     -   Вести подробный отчёт о проделанной работе.

## Отчёт

Ссылка на отчет в репозитории - [Отчет](final_report.pdf)

Ссылка на отчет в гугл документе - https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1IeK3YkARKhXbtyuLY2ANrhQzcYx2X5Js
